【11。27】今日係 李小龍 生忌

已故偉大嘅 哲學家 李小龍
絕對關時事台事
佢真係今次運動嘅核心思想
冇佢冇 be water

my friend，龍哥

Be water

Be water my friend

Be water, my friend

Be water！

be water

李小龍在世會唔會帶隊打9解放軍國安黑警呢
定係會奶共？